委內瑞拉走先軍政策，開始北韓化！

馬杜羅向軍人許諾物資房屋汽車和福利以強迫忠誠

鐵騎銀瓶
08-15 轉帖發表在 經濟風雲
讀帖

一切都表明，委內瑞拉總統尼古拉斯馬杜羅與軍隊的將軍和海軍上將的會晤中要求“再確認玻利瓦爾國家武裝部隊的忠誠”，而需要付出的代價將會令所有委內瑞拉人大吃一驚。

根據非官方來源，馬杜羅與將軍和海軍上將在閉門會議中，該會議被稱為“encerrona（為達成秘密協議而舉行的政治性會議）”，總統下令10月1日開始新的加薪和補貼；除了“黑人第一使命（Mision Negro Primero）”開展的一系列活動，以便在課程開始之前幫助軍人及其子女，還將“加強社會保障制度，信貸和其他福利”。

除了要求軍方向他們的反對派親屬制定“冰法（冷遇）”之外，馬杜羅還下令從9月10日起一系列慈善活動，以“幫助在FANB中工作的專業和民事人員的子女重回校園，並對軍人的住房，車輛，白色家用電器和棕色家用電器的需求進行了調查”。

通過給予玻利瓦爾國家武裝部隊銀行（BANFANB）和玻利瓦爾武裝部隊社會保障協會(IPSFA)的信貸這種方式制定“扶持計劃”，所有這些都是為了全部民事和軍事人員繼續為國防部工作。

如果進行這種新的“軍事籠絡”，委內瑞拉正在遭受的嚴重危機將繼續增加，這種危機的特點是經濟衰退，惡性通貨膨脹和基本商品短缺。 還應該指出的是，馬杜羅將對參與政府車輛普查中登記的每輛車實施“直接補貼”汽油，繼續將人們分成擁有身份證的委內瑞拉人和擁有“祖國卡”的查韋斯擁護者。

在撰寫本文之前，沒有任何政府或軍方發言人否認周日上午通過本媒體發布的“忠誠點”。

最新：馬杜羅：我很快宣布一項新的工資和定價制度

馬杜羅談到“新的工資和定價制度”

豬肉佬最新編譯：根據當地8月14日的新聞報道：委內瑞拉共和國總統尼古拉斯馬杜羅本周表示，他將很快宣布一項新的工資和定價制度，該制度將錨定虛擬貨幣Petro（石油幣）。

“隨著新的工資和定價制度的錨定，工人的收入將大幅度提高，”馬杜羅承諾“穩定”時表示。

此外，他宣布該措施將意味著“新的最高銷售價格重新出現”，他說，該價格必須得到充分尊重。

“這個經濟覆蘇計劃我們將努力做到最好。如果寡頭集團的黑暗勢力試圖破壞搗亂，我們手拿球棒來反抗。

Communism in 2018 lul